加拿大：香港人是中華民族不可分裂的一員

唔做人口普查嘅結果就會係咁啦！

五月份加拿大人口普查記得叫埋親戚朋友填
種族為HongKonger
母語為Cantonese

詳情見隔離post
加拿大人口普查填HongKonger

唔係去到加拿大都要做中國人下話

加拿大不嬲都了多大陸人

We are Hong Konger!

多唔代表你要認

passport 咪又係CHN

美國都有得分Chinese同Cantonese
都唔明點解加國冇，明明廣東話人喺當地落生地根百幾年

睇嚟你唔係普通嘅文盲

若然我無估錯，閣下應該係低能嘅

所以香港人要爭氣啲

叫咗退出中國國籍重要啲先

雖然支那點都首先係中國人架啦

桂民海退咗國籍都俾人硬屈佢係中國人

up

Push

Census data語言有分但族裔冇分
因為以前啲香港人廣東人都報Chinese

快撚啲啦

所以香港人廣東人要爭氣